輪商又嬴

輸既到唔識收手
抵自己無錢失業比女飛
利申:借左10萬
戶口得返5萬

繼續罷工 唔割

支持！

輸好少姐

失業點還錢

人地全部名校畢業數學精英你d廢物比人劏都好合理

你d牛牛呢

係 輸好少
但點還

死哂啦
收島風 輪商 一開市就預熱個扒爐 燒A5和牛慶祝 買牛既傻鳩又輸錢